如果你個好朋友個女朋友唔太妥你...有無計?

是咁的...
我有個識左10年既好朋友一直以黎都好close, 因為大家都喺外國讀書, 同中學, 同大學之後仲一齊租屋住所以一個星期可能有8成既時間都會一齊
咁多年黎都無野 但條友最近同左個女仔一齊就開始黎料...
重色輕友我明, 個個人都係嫁啦, 但我發現原來係個女仔唔太鐘意我
其實我都拗哂頭, 我自問對個女仔都幾好
幫佢呢樣果樣, 我個friend唔得閒時佢有需要我又會車佢, 但就唔明佢唔鐘意我啲乜???
喂大佬, 你唔鐘意我其實無乜野, 但你每一日每一分每一秒都同我個friend一齊搞到打牌又無佢, 食飯又無佢, 最慘係睇波你都唔比佢
而加唔係我識少你呢個朋友就算, 係我無左個識左10年既好朋友呀大佬
你話我係女既你都仲可以有得講呀, 頂我男人黎嫁!!!

至於點解我會話個女仔唔太鐘意我, 因為佢講野勁大聲比我聽到

你有冇叫你個fd幫手問下點解

下次車佢去荒山野嶺掉低佢

有, "你諗多左啦", "佢講啫"

點樣"掉鑊"佢?

八婆

用條撚塞住佢個口

典型0發育 不了

我又唔會咁睇佢既

三人行有冇得諗? I mean 真係三個人出去玩, 咁當然你都要識做d 唔好搶住人地條仔陪你玩同埋比d 時間佢地獨處啦

Btw, 會唔會佢知你係gay 既先唔鍾意你?

我哋兩兄弟傾計幾時輪到女人插嘴！

我同我女朋友加佢地兩個都唔得啦
加上好似飲酒，睇波佢join黎做乜春，我唔想成場波聽人教offside

內心好想大巴大巴咁車埋去
但現實我係一個偽君子

太少資訊好難答你
首先要了解左點解唔鐘意先

Ummm. 我估佢覺得你約佢男友飲酒會搞到佢條仔比女撩? 叫佢黎囉, 佢講廢話就唔好答當聽唔到, 佢睇多一兩次冇癮又發覺你冇帶壞佢條仔會好d 掛, 利申9up

呢樣我都想知 自問都叫一個好人

我地約喺屋企飲酒幾條仔咋邊有女呀陰公
講帶壞佢條仔食女多我幾倍啦

瘦平 不了

其實我又真係覺得無咩計既，唯有都係當唔知，繼續約既者
最多得閒咒佢兩個分手
唔同你真係同你個fd講：「你要女定要我」咩？

其實個女仔真係麻麻, 但我又無理由望佢地分手咁衰仔...

重點係無左個朋友
我理佢死 我係想求救下有無方法唔洗理佢有返個朋友